利物浦今年再無冠我直播食屎

垃圾利 垃圾利 柒到彈起
十八後 十八後 沒有十九

再吹大d 橫掂都走數啦

走數嘅話我屌欣宜直腸都得啦

客觀評論
歐聯點過巴塞
聯賽點過曼城
你食嘅機會超過九成九

想屌...

吹喇

lm

聯賽就話冇主動權姐
歐聯點會過唔到

講真最後咪又走數 幾時見過波台有人找數

咁想食屎？

咪又係走數 博比人屌咩

走硬數

有咩意思
實唔駛找數

做人唔好咁C朗

LM

無聊，係咪都唔撚食架啦

有冇諗過唔係我唔找數
係唔需要找數

借機呃腸屌

呃屎食

唔洗過巴塞
我曼贏梗

咁依個有d難